點解愈近個廁所會愈急?

喺條街行緊返屋企仲忍到
去到大堂就開始想瀨
搭緊𨋢已經去到極點
開門即刻沖入廁所 一除褲就要爆
點解愈近個廁所會愈急

心理作用

屎眼內置 gps

不理不理

一見到終點就鬆懈
當你個shit eye 鬆左一下
又想再收緊返佢 用黎格擋果啲接踵而來嘅屎已經係實屬空想

再講 鬆左一次想立即再谷返實佢... haha 笑話
俗語都講得好岩 ,一而再 再而三 三而竭
你鬆下緊下咁
shit eye大關都力竭啦大佬

所以最後一段路先最難捱
你明明已經見到終點
但係又唔能夠用力前行
因為你果個鬆懈左嘅屎眼唔再足以單靠佢單薄嘅肌肉去把關 你要用埋臀部嘅肌肉去收緊佢
果段旅程真係最難捱

如果你問我 下次又遇到呢種情況要點做?
好簡單 帶上黑超 夾緊屎眼 拎支盲公竹
求其搵個靚女路人帶你去廁所
順便仲可以識多個女仔

可以識女 爆屎 仲唔洗捱最後一程路
一舉三得
正

利申鳩up

咁女人廁所排隊其實係地獄
你諗下 佢地急又要排隊
入下一個 入下一個
又急又逾黎逾近
但又去唔到廁所
排得逾近廁所就逾急
仲唔係地獄

好彩我唔係女人

急尿都冇咁辛苦 急屎先地獄

因為你大腦話你知可以release

哈

我試過 我真係試過

有冇方法可以壓制呢個諗法
可以冇咁辛苦

次次喺街想屙屎 入到廁所以為有得屙 點知格格都有人
就要縮返啲屎上次 再搵廁所

+1 要練下

yes

明明理智係叫我唔好屙住
點解都忍唔到
真心想知

因為你聞到屎味,道理同你聞到飯香味會肚餓一樣道理

冇俾人屌過屎忽係唔會有呢感覺既

不愧係屎忽佬

屌過唔係仲易瀨咩 鬆晒

同類相吸